大家點睇re0同konosuba搞合作

其實可以睇到題材類似既動畫crossover都幾有趣
仲可以聽到李依女神聲瞬間變惠惠

不了・・・

siu jor

咁少人討論
我用李依推po先

雪菜=on9

李依專配智...

我都覺得李依配...障吸引d

想講李依=高質

配惠惠係做返自己姐
演技都慳返

我都係konosuba先開始留意李依有幾高質

李依

你的名字

茅野愛衣

一邊係認真劇情，一邊係輕鬆搞笑……

老婆

估計掃把佬俾人explosion

希望第二季hold到質素

崩嘅質素？